圍實呀香港人 唔係咁都比狗入到去下話

過黎幫手擋住呀 等入面既唔會比人圍捕

無人黎幫手補位 就會比狗圍死我地 班狗衝入黎打我地班手足嫁啦

宜家既情況係 已經哂左冷嫁啦

人海圍實 擋住班狗呀

手足唔該幫手推

推

推呀 唔好又分紅海讓路呀

就算係圍實剩企 都唔好比狗支援到 人海呀

和理非幫手人海擋住 唔比狗隻支援就得

不散

其實出面啲人唔走 又點會比狗入到去。 所以 不撒！！！